Chats其實要幾耐先過到錢？

今朝10:00由恆生過去共銀，到依家都未收到

恆生出名on9

係，睇個app咁on9就知

琴日上晝用hsbc用chats過中信，差唔多6點先有msg通知話過左

Inmotion?

係 尾班車

例牌放晒工就會收到

痕身銀寒

Hsbc to boc
1 分鐘收到

Dllm 仲未收到

但如果去citibank就唔撚知幾時收到
citi超垃圾

6pm先收到

大客優先，普通人不嬲最尾先理

hsbc 射渣打用左個半鐘